支共同狗隊真正驚嘅蘋果嘅調查能力

經過呢一年幾時間，支共應該認識無大台抗爭，傳統泛民影響力減弱，國際際有新人接棒

狗綁架肥佬黎，相信大家都同意係人質 / 制裁外交嘅一部份，但對鎮壓香港人作用有限，否則就唔駛又跳樓又浮屍

就算狗仔隊沒落，但係蘋果調查能力，響香港傳媒中仍然係第一，近期就有陶輝呢d佳作

你可能話支那都不顧面子怕咩你爆料，等你睇佢內聯網左封右封，就知阻止真相傳播都係安全系數一部份

未來蘋果有無得玩落去未知，但其他有心嘅黃媒，呢刻應該提升調查搵料能力，而唔係淨係做 live攞靚畫面